{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/namuae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나무애"
    },
    "text": "ナムエは慶州に位置する宿で庭園、都市展望などの便益施設を提供します。 宿は慶州ワールドから8.8km、石窟庵から22km、慶州国立博物館から2km、浦石亭から3.9km離れています。 宿では無料Wi-Fi、ルームサービスなどを利用できます。 全客室にはエアコン、休憩スペース、薄型TVなどの設備が完備されており、専用バスルームには無料の洗面用具、シャワー設備、ヘアドライヤーなどが完備されています。 一部の客室にはテラスがあり、庭園の眺めを楽しむことができます。 ベッドリネンとタオルも提供されます。 朝はアメリカ式、アジア式、またはベジタリアン向けの朝食をお楽しみいただけます。 近くには瞻星台、雁鴨池、慶州駅などの主要名所があります。 最寄りの空港は浦項空港で距離は33kmです。 ナムエは慶州の中心部から750m離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナムエはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナムエは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナムエはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ナムエは庭園、都市展望などの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナムエは慶州ワールドからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ナムエは慶州ワールドから8.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナムエは石窟庵からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ナムエは石窟庵から22km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナムエは慶州国立博物館からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ナムエは慶州国立博物館から2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナムエは浦石亭からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ナムエは浦石亭から3.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナムエではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ナムエではエアコン、休憩スペース、薄型TVなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナムエの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ナムエの客室には専用バスルーム、無料の洗面用具、シャワー設備、ヘアドライヤーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ナムエの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ナムエの近くには瞻星台、雁鴨池、慶州駅などの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は浦項空港で、距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "ナムエは慶州の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナムエは慶州の中心部から750m離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 431
    }
}